一人一個最尷尬既放屁情境

有次同成班FD去唱K
唱唱下突然感覺到個屁股有道強大既氣
我都feel到呢個屁會好響

果時佢地唱緊韓狗歌,D音樂好大聲似係高潮位

當時我都幾肯定個音樂聲係COVER到我既屁聲

我醖釀左大概兩秒,個屁已經去到菊花位

點知音樂突然停左

個屁去到菊花收唔番架,屌

砵~~~~~

全場所有人都望住我

你威哂啦
放個屁都咁轟烈

得兩個人嘅房 放咗個好撚臭嘅屁

你覺得係普通屁，當你放鬆身體放個陣，你放左“濕屁“

含個時

Gay

果陣小學集隊時
打乞痴果陣出太大力 放左個屁出黎
「乞痴 呠～」
全場望住我

同條女沖涼準備做愛個陣
呠一聲佢馬上嬲撚咗